暴大David 唔該入一入黎

你係上環跌左個卡